[文宣組呢邊唔該]今晚文宣方向建議

又係到左各位發功既時間
建議今晚可以做既方向

1. 警隊無理進入私人地邊施暴
新鴻基話無放過警察入去，唔好理佢真定假，佢咁講得有問題就係警隊，依家呢一刻10點40分 我平時行完ikea 返屋企途中去新城市爆個石都仲有時間
根本地點錯 時間錯
況且百步梯仲有不反對通知書到11點

2.警隊係遊行不反對通知書未完就開波
既然係咁不反對通知書用嚟做乜，批又係你批，一行你就打鳩我

3.示威者被迫還手
呢一樣極重要，唔洗問都知晏d cctvb 新聞會報乜，一定一定要指出由旺角上水到今次都係警方想圍倒示威者，而唔係驅散。出面話有live 白衫爆響口，証據麻煩其他巴打補返

要洗太平地
a.示威者掉野
一樣係去返上面第3 點 記住強調係不對等武力同埋走投無路

b. 狗"斷指"
先屌左live post 講斷指嗰位老母先，睇到圖原來爆手指頭，一有藍絲page post 就post 返今日胡椒水噴記者，再post 示威者爆哂頭d post,都係要強調我地無先衝擊。

暫時諗到咁多請各位發功
仲係出面既敬請小心

我打左啲，大家討論下

人地遊行關差佬咩事，點解次次都有幾千人

推

無理推晒入廣場又唔畀人走

隔離post話白衫警犬爆響口話係圍堵行動

有冇人影到示威者打警察前一刻發生咩事？聽聞係警察打人先？呢條片實俾對家用到盡

1: 警方未得新鴻基同意，擅自闖入私人用地執法。

2: 大批防暴警察全副武裝進入商場，恐嚇和挑釁市民，為造成之後衝突的主因。

3: 警方無視商場有工作中的店員、普通市民、一家大細、遊客，不顧香港市民的人身安全。

仲有一樣
請大家唔好睇到慣哂黑警既濫暴
胡椒噴霧同埋棍以往係要舉左旗先可以出
依家跟心情兜口兜面噴又得隨時噴又得
記住警方用任何武器都一定會有指引
佢唔跟我地就要唱佢
同委任證一樣，要一路都繼續講
唔係有一刻就會慣左就覺得係應份

巴打文筆簡潔
有無製圖高手配圖即刻share 出去

1. 狗一開始就唔比人走, 如果比人走就唔會有大衝突.

2. 入商場圍人係不智, 商場同佢合作又係on9. 因為分唔到士威者定行街嘅人. 同埋佢地係商場亂執法, 亂打人, 搞到人地反樸, 之後縮沙退場. 證明佢地平時係欺善怕惡..

push

【重要】今次要定性黑警於商場 非 法 禁 錮 市民

推上去

另外打狗d 片可以直接冷處理
緊記我地要講重點

文宣組 READY!!!!!
商場內大搜捕，斷指！
今晚好多野要化！！！

先撩者賤

呢個都係方向
被打咁多次
再被圍堵先至還手

今晚文宣，辛苦你們了

不利我方嘅冷處理就得

集中番：
政府冇回應訴求
警方冇委任證
百步梯有不反對通知書仍被包圍
講唔出被捕人士犯咩法就拉
冇舉旗下出椒
商場內出椒有機會引起人踩人
擅闖私人物業

整緊長輩圖，不過R爆頭都諗唔到點present求集思廣益

上面巴打有個好簡短
用返類似就得